Installation termine...
COMPUTER SECURITY SCAN est une application permettant d'afficher instantanement tous les 
programmes antivirus, antispywares et malwares du systeme d'exploitation WINDOWS. 
Il peut fonctionner sur n'importe quelle version de WINDOWS et son utilisation n'est pas 
complique dans la mesure ou il possede un processus d'installation de fichiers comme les 
dll. 
NB : Le lancer en mode administrateur.
